美債息又黎拍賣啦

各位準備好未

從當地時間周二開始，美國財政部將啟動新一輪規模為1200億美元的國債拍賣，包括580億美元的三期年美債、380億美元的十年期美債和240億美元的30年期美債，分別在當地時間周二、周三和周四的下午1點出售

今日大升 "buy the dip"
聽日十年期國債